美國朋友有啲嘢想同大家講

代Post

利申：有去發夢但冇行到好前，見過火魔法師喺我面前施法，當刻不明所以，不過本住 不分化 不割蓆 不篤灰 嘅原則，我做見證人算。

美國朋友一直都好關心香港時局，繼上次搞咗個Popo攝影比賽，今次佢又有啲嘢想講，唔想睇英文可以淨係睇下面幾行，再碌落啲有原文。

//

1. 建議大家唔好施魔法住，留個好印象畀美國民眾。
2. 大肆宣揚我哋唔會擲嘢，到時有人擲大家就識質疑，唔會賴火魔法師
3. 唔係想打擊士氣，淨係想減低法案唔過嘅風險
4. 想畀多個方向手足諗吓

//

原文：
I have been thinking of something... even if the congress and senate pass the law, it is up to the government execute the law or what not. Here are my thought...

If protesters kept using violence act such as throwing Molotov cocktail bombs or beating up the pro-government protesters, it might be hard for US government to execute the law due to fact that both sides are violence. A lot of American don’t understand why those protesters set up fire or whatsoever. It might be good to stop using fire or throwing Molotov cocktail. Protesters or LIHK now should condemn about using Molotov cocktail bomb or setting up fire. It will make it clear to the world those bombs are not from protesters.

I am not trying to discourage the act, but we must not let the others have excuses to talk to the US government not to execute the law.

If you think my thought is reasonable, you should post it on LIHK and see how they feel about it.

Be water, be smart and don’t get arrested. Just hit and run and it works much better

最後，

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我哋會贏！

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

p牌推唔到

我唔記得出十連推！
10

9

8

7

幫推

6

推

5

留好印象就會有人出兵救我哋？比人捉返去打死就係為左留好印象？

4

冇得分，就算有人/鬼掟你都一定冇得割。

點解要大肆宣傳唔掟野，想前線反擊能力封頂？

傻啦，畀人打梗係還手！！！

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

幫下手推

咁同你內文有矛盾啦 之前打廢老咪又係對家出手先 cnn都話香港示威者變ugly 要做嘅唔係改變行動方針 而係文宣嗰方面解釋清楚

push

你死返上支那啦 支那毛

fake news cnn就算把啦
Trump一早已經講左
your organization is terrible

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :